//aritmatika//

SUBTRACT -> subtract
ADD -> add
MULT -> mult
DIV -> div
MOD -> mod
POWER -> power
INCRE -> incre
DECRE -> decre
PLUSEQ -> pluseq
SUBEQ -> subeq
POWEQ -> poweq
DIVEQ -> diveq
MULTEQ -> multeq
MODEQ -> modeq
EQUAL -> equal


//logika//

IS_EQUAL -> is_equal
IS_EQUALS -> is_equals
IS_NOT_EQUAL -> is_not_equal
IS_NOT_EQUALS -> is_not_equals
AND -> and
OR -> or
NO -> no
G -> g
L -> l
GE -> ge
LE -> le

//variabel//

CONST -> const
VAR -> var
LET -> let
INT -> int
FLOAT -> float
DOUBLE -> double
BYTE -> byte
SHORT -> short
BOOLEAN -> boolean
LONG -> long
NULL -> null

//penggunaan//

FOR -> for
WHILE -> while
IF -> if
ELSE -> else
ELSE_IF -> else_if
SWITCH -> switch
CASE -> case
TRY -> try
THROW -> throw
CATCH -> catch
RETURN -> return
CLASS -> class
FUNC -> func
CONTINUE -> continue
FINALLY -> finally
BREAK -> break
TRUE -> true
FALSE -> false


//key//

COMMA -> comma
DOT -> dot
QUOTATION -> quotation
DOUBLE_QUOTATION -> double_quotation
SEMICOLON -> semicolon
DOUBLE_DOT -> double_dot
CURBRACK -> curbrack
PARENTHESES -> parentheses





























